呢排個市場真係好靜

幾時先可以轉到我dream job (prop man)